何君堯 1130 出席香港電台節目 廣播道電視大廈

【直播預告】捲進元朗市民受襲漩渦的何君堯，將與朱凱廸於早上11:30《視點31》討論，本專頁提供直播，敬請留意。

*精華片段今晚8:00《視點31》播出。

想揾何妖，去港台

出席《視點31》呀

多啲人知呀喂

PUSH

推

PUSH!

係咪利君雅主持先

多D人知呀

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

一齊去港台圍佢

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

等你哋咋

一齊感謝佢

推呀喂

嚟啦 歡迎何君堯律師出席傳媒節目

必須要更多人睇到

推到佢走數

好睇囉

屌 推爆佢啦 仲夠時間飛的過去"關心"佢

往廣播道交通

小巴
13 紅磡碼頭開經聯合道
13A 樂富地鐵站開
29A 九龍塘地鐵站開

巴士
208 尖東開經窩打老道

夾道歡迎何妖

唔好比佢沉

樂富街市門口撘13號小巴 叫商台有落！

如果係條街大叫殺到佢有成千萬會點

push

大大力推

支持市民慰問同俾意見

我想問？教仔要用乜呀！

何妖, 你塊玻璃自己滑低咗呀

pish

唔係港台？

推

港台電視大廈毗鄰商業電台大廈 一牆之隔

Push

想去握手呀

廣播道得一條車路岀入

憤怒了

去門口歡迎佢仆街

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

律師朋友起身 比下意見
需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償
Status: The price quotation of sound identification
Please check the following for reference:

大家仲有咩提意 補充 見解 繼續推
吾比意見 都幫忙 推爆佢

208 巴士上廣播道！

呢位ching識啲嘢 港台電視大廈都係得一個出口

即去接佢

班次好疏

等佢入去後先至等佢出黎，一早黎佢都入唔到去，用腦諗下先做

等等 FACT CHECK左未先 樓主話本專頁 即係邊頁?

Pish

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬五千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email 叫埋姨媽姑姐
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

利君雅節目wo

可以坐小巴

係咪利君雅主持

精神!精神呀!

俾佢入去先

係時候揮動區旗國旗夾道歡迎
PS.旗桿有幾粗得幾粗......................................幅旗可以掛大D夠力撐住

今集邊個主持?利君雅?

OK!! 咁我再推兼FB 開心些牙

一開始唔記得貼 sorry

港台呀屌

唔知

生擒

屌！

坐 2B 2F 3C 7 85 85A 85B 103 E22
喺 金城道/浸大 巴士站行上去都好快
十分鐘路程內

唔好太早到，嚇親佢唔黎

電視大廈同商台痴埋一齊架 通常叫商台有落

會唔會打佢先？

請問邊個app 睇到live?

你可以錫佢

估計何妖會被質問到拍枱發晦氣走人

唔支持暴力行為 我會同佢握手

Facebook

小巴 :九龍塘29A 樂富13 過左BU嗌商台有落

搵人㩒住利君雅 我驚佢打撚死何妖

去追黑社會之星

開波前唔好聚人 等佢開左波先 一陣嚇親人 龜縮就唔好啦
有無RTHK FLOOR PLAN 睇定D 其它通道好喎 斷估何議員都用唔到正常通道走架啦

城大浸大巴打準備好未

何君堯：殺無赦

錫佢應該唔暴力吧

會唔會肚餓未食早餐

問佢幾時飛美國

唔暴力 我間唔屎都鍚下屋企隻狗

九龍塘小巴班次較密
樂富班次疏
等佢入咗去先

我都想同佢近距離接觸下

我好多口水架

屋企隻狗都乾淨過佢啦屌

視點真係有機會係利主持

唔准你咁講何律師保家衛國 值得「英雄」式待遇

發夢買左一打雞蛋去緊

無其他通道，得一個位離開大廈
除非佢行秘道入商台走
不過商台好似都係得一個岀入口

小巴補充

13號可能一個鐘都冇一班
13A 樂富街市開
13B 樂富恆生銀行對出開
免費穿梭巴 樂富恆生銀行對出開（廿分鐘一班）
29A 九龍塘地鐵站 （最密）

我仲痰上頸

推 屌佢老母

殺

記得抹一抹腳下d墳頭泥先去狙擊

仲敢出街！

千奇唔好咁早到，嚇親佢就大鑊了

咁要有人提供何妖車牌 走漏眼就唔好啦 同埋廣傳 附近D 小巴同的士大佬拒載何妖

千奇唔好咁早到

大家1115先去浸大集合先啦，之後齊齊夾道歡迎，咁先襯得起元朗偶像何妖

一定要保證佢入左去先

沒有秘道 只有一個車出口 一個人出口 兩個出口係正旁邊

視點31其中一個主持係利君雅
有機會見到佢㗎

等佢入左去9up, 出唔返黎被困就好睇

好波

佔咗條廣播道，佢要走就要行小路，到時就落單

等睇利君雅主持

你肯定未去過...
廣播道1A - RTHK大廈
廣播道3號 - 商業電台
一般都叫商台有落

廣播道路窄 人多就好大鑊

流感高峰期，帶口罩呀

條友D口吻可以癲撚到公眾場合凶9人

小心跣親

利君雅又有狗撚

記住去商台旁邊果個港台電視大廈 唔好去錯上面電台

[member]麻煩開個post推
好似仲有好多人唔知/member]

城大 浸大巴打 ARE U READY?
記得唔好咁早蒲頭!! 唔係D又有人放狗

唔好暴力呀 同埋港台一帶車多 廢氣太勁 戴口罩

夾道歡迎何生

記住畀佢入去呀大家 大家係要唔畀佢走呀！！！！

嗌商台有落你係正港台電視大廈落架

佢仲敢出街 香港真係好安全
比著其他地方 一早身首異處啦

附近有無雞蛋買?

金城道有商場

港台電視大廈離樂富地鐵站800米咋
搭小巴不如行過去啦

朱嗨迪 夠唔夠屌

Pu

樂富街市

請佢飲"冰凍"喻=汽水 應該唔太暴力掛 係記得叫D巴打唔好太熱情之前CHOK得太利害 顏射就唔好啦... 又或者唔好攞屋企雪到"結左冰"果D叫人點飲呢?

利君雅主場

金城道商場無野買

比佢講埋先 唔遲

推佢老味

唔好掟住呀
搞到節目取消大家冇花生食

冇野講

要行大概15分鐘左右
同埋要上斜 會行到身水身汗
建議小巴
btw九龍塘29A班次好密 可以考慮下去嗰邊搭小巴
小巴站係九龍塘D出口

依家係幾點架?
太遲去真係做唔到啲咩
一入夜就會好危險喎
既然已經冇咗星期日情意結
可唔可以冇埋3點情意結?

幫人教仔😏

知唔知咩叫講多錯多 愈描愈黑？ 何妖

我無野講

推啊
別讓何君妖跑掉

唔係有惠康 ?? 太耐冇去 sr

我發夢見到的士司機 及小巴司及乘客12:00-13:00 見到河妖 拒載囉

推，但記得俾佢入佢先，唔好搞佢住

大家買雞蛋上 食淋啲 做嘉賓

agger

見過佢上，廣播道有私家車車佢

RTHK SCREEN

PUUSH

緊急情況有用
正常情況梗係唔好亂黎啦

千其唔好將佢掉落垃圾桶

我估佢一陣唔會揸車走 當然有埋佢車牌更好

人民公敵

快！

Facebook live only

揸唔揸車都係一條路 無路走

圍佢

何妖實有針係呢到 何妖 千祈唔好凹水 凹水正契弟!!

依家係咪比佢做埋直播先？

係

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

去到可以點? 打撚死佢? 有個共識有乜做先

FACT CHECKED 何君妖已經到咗

有條樓梯落浸會

依家出緊黎

當然畀佢做直播

去現場支持佢

俾個節目完左先圍9佢

停浸中/金城道嘅巴士都可以上

九巴
7
3c
2f
85
85a
85b
103

城巴
103
E22

浸會D巴打要READY 小上一堂唔會影響GPA
河妖屌少一次 遺恨終身

準備雞蛋

港台有無後門? 佢係咪只有正門可以走?

同現場人士傾

頂你朱海迪一早同連登仔講佢1130喺港台出現嘛

無樓梯落浸會

繼續吹雞呀 起碼有返一千幾百人呀

走唔到慘過去唔到

on9，一早講定既話佢一定放飛機

得正門
除非行秘道入商台再喺商台走

電視大廈應該得正門可走

有冇link睇直播？

掉雞蛋,蕃茄?

Rthk screen

點都等尊貴既何議員出左門口先"關心" 佢 唔好搞到RTHK

呢條樓梯落去就係金城道
右手邊就係浸會醫院

一齊歡迎何生

我諗巴打講緊出咗正門落馬路果條
前提係要出到正門先

依條路要靠港台正門出左黎先去到 隔離對閘平時唔開 有車出先有保安開

推左先 要人

佢喺港台範圍內點做佢呀
比佢岀港台門口，唔好比佢離開廣播道

唔好整親電台節目, 電台節目好過TVB一百倍

全九龍巴打要MON實 河妖照計唔會敢單拖黎 發夢都驚有"白衫" FOLLOW佢

條片只有3000views 但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言推上Youtube熱門
(細細聲：讀英文果位巴打好好聽)

我地去歡迎佢

要守住各個出入口 未必會係正門走人

接佢收工

依啲屎忽鬼一定有防備，分分鐘有狗護送佢。

RTHK 網頁 Live:
RTHK 電視直播 app: RTHK Screen

引佢落梯再踢佢落去嘛

一點前唔好比呢個POST沉

大家到未

視點31做幾耐

佢架座駕幾號車牌

我舊時係RTHK做過, 希望大家唔好攪到RTHK

先講大閘, 入左大閘之後有水池同玻璃正門, 正門有密碼鎖同實Q, 一入去轉右就係live室, 有後門不過都係通返去大閘

停車埸門口係下一層, 都有實Q, 停車埸入口直入canteen同樓梯

廣播道fans殺人事件

唔好衰襲警，辣慶佢等佢出手先。

邊個位等佢最唔會影響到RTHK人

港台朋友表示，現場一個人都無，何妖朱凱迪已到

想請問拎左/去拎不反對未

講緊電視大廈呀師兄

仲推？？？ 直接沖過去啦

係去商店旁邊果個 大家企哂係門口 唔入閘就唔阻

希望浸大既學生去頂住先，好快就來！

會唔會有人忍唔住出手打柒佢

商台門口？

港台大樓只有1個閘口
上面個港台有2邊出入口
巴打去嘅話成條廣播道都要睇實！

唔好去錯，今次係 RTHK電視大廈 商業電台隔離

快D出發

其實大家唔一定喺電視大廈正門等佢，行上啲都得。因為佢架車一定向上行

行山行過廣播道，好似得一個口出入，白犬一封都要搵定其他路走

我覺得如果佢比人捉到既話佢會比人打死。

溫馨提示: 附近商店買定D 噴霧劑
以防有白衫拿棍!!

和平握手會 🤝

巴士站位/後閘位

31台？

好好招呼呢隻畜牲，唔該

有冇live想睇君雅bb撚狗

手動置頂

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

雲海: 原來何老妖成家諗住做美國人呀

血債血償

電視節目係商台隔離既電視大廈錄 唔好去錯

光復香港

佢比撚左白色恐怖成個香港 就算最後無人"關心"佢 推POST都推燃到佢同佢身邊D人驚 等佢做緊直播都驚到瀨屎

推啊，大家快D去問候佢

你估佢今次會晤會被人打死？

睇怕都唔多人去

推到何妖出來見示威者。

你人夠多真心驚閪咩
就算遇到暴力事件
你唔係諗住打不還手掛

何韻詩 朱凱迪 都唔係咁諗啦

係附近返工
有冇巴打去

恐怖分子可以接受咁多訪問 咩世界

唔多 真係唔多 真係唔夠 見字速援

其實呢單野何生雖然有份策劃，但佢係中聯辦眼中只係一隻棋子，應該對準政權，劍指中聯辦好似好d

有無人識得浸大學生？成間校幾千人果度！通知佢地！快！

但泊車有機會泊上面錄音室閘口後面

應該趁佢做直播嗰陣就去佢律師樓度做家訪咩

我係飛機上，如果唔係我都去

香港電台視點31 【直播預告】
捲進元朗市民受襲漩渦的何君堯，將與朱凱廸於早上11:30《視點31》討論，Facebook將會提供直播。

#新聞

（突發）直擊何君堯，今日11:30

是但用其中一招得唔得

長有長做 今有今做

LINK??

要多啲人知！！！！

去呀
咪撚放過佢

人呢

有無久接佢？

推POST 開心些牙 由他人自決行動

當然要對準政權，但要話俾班賣港狗聽，做棋子係有代價嘅！

推啊，問有無人去不如自己去
現場決定行動

Live

有冇青知直播到幾點

大家守秩序，做個電台fans 等森美出黎呀

唔夠人就唔好去，示人以弱

起碼要三，二百入先好上去

最小半粒鍾

推 何妖快啲仆街死

尊重前線臨場決定

何君堯現象

朱凱迪D左膠說話收返埋啦

直播果陣笠住黎打

去嘅手足小心被點相

視點31

出門口喇喂

天滅何妖

三條行車線都唔夠，要封容乜易

Heidi把口始終爭啲

佢點會咁蠢帶白狗出嚟

小心港台外面cam同實Q！
小心港台外面cam同實Q！
小心港台外面cam同實Q！

如果係毓民就好

只係想同佢有親密性接觸，無問題吧

何妖死老母

出嚟啦何妖！

利君雅呢pk

HEIDI得大聲，其實都係無重點

點解會請朱凱迪

垃圾桶

同佢有關就唔駛查

疊晒聲 好似寒戰咁

個腦快過口

我係擔心入夜對我地不利
日光日白做係百利而無一害
今次入得去就預咗會還拖

直播LINK

朱西迪敵唔過何妖D歪理

heidi 唔洗叫佢道歉
CHOK 佢講多錯多就可以了

何妖都唔記得自己既君事行動

Heidi真係爭啲

chok到佢講自己有份

有無附近朋友可以幫忙？

何妖響冷靜上完勝HEIDI

歪理

Heidi唔得啊，太容易上腦，應該搵楊岳橋去傾先啱

吹雞圍佢啦屌

係囉。講得好。咪留喺香港囉。
做乜要移民？但而家個petition都夠籌咯。
咪安心喺香港。

Chu Heidi 真係唔識玩.
搵鄺仔/AY 仲好...

霸氣都唔夠

仆街何妖仆街死

視點31直播中！
大家快去睇

何妖真係好撚厚面皮

留意RC 黑色四人私家車同
GX銀色七人車

唔使
兩邊一齊鳩up就係
同何妖講道理冇用

個仆街淨係識鳩吹老屈

好想打柒何妖

。。。

朱凱迪有入鄉呀嘛

人渣何君堯

咩黎

YES

何妖講歪理係講到好意氣風發
朱西迪左膠口吻一定輸比佢

主持心諗 : 仆街，點剪精華呀

有冇人去

變咗鬧交

屌你老母

heidi 頂唔頂到架

要對付個無恥畜牲真係要搵番AY咁上下水準先有得鍊下

應該搵利君雅訪問

嘈交

何妖好淆底,所有嘢唔認做過,連FB直播講過說話都唔認

去啊屌你老母，好撚嬲

推搵何妖

何妖口疾疾做乜鳩

唔駛比面 呢煩人

利君雅

幫手簽!

疑似妖車

聽佢9UP？無興趣。

無恥
屈返人轉頭

推
等佢出黎先圍佢
唔好阻住去上節目出醜

我屌你老母

朱閪袖 唔夠牙力

其實已經塑造到何妖係白衣人 夠晒THX

何妖=衣冠禽獸

有冇人一齊去接佢收工？

出去打9佢啦

朱凱迪完全唔理佢

利君雅而家輿論民意現成唔中立.
RTHK唔會比佢出黎

完全冇嘢傾到

Heidi鳩up到完場就得，兩個人疊哂聲就冇片可以剪。

現場有幾多人

似罵交多.
朱生咬佢唔入

何妖你又要畀時間人講
又係到劖亂歌柄
咁你講晒佢啦

點解搵heidi去 咪比人食住上

倒轉屈朱凱廸吹雞
痴線

彭德章D問題都問得幾好

幫人教仔

記得差唔多時間報下時

點解唔搵楊岳橋上去.
會精彩好多

最慘係無point.

打佢啦

屈Heidi 暴力

係咪痴左線?

朱凱迪收聲啦
俾主持質佢仲好

無人
得啲員工喺office熱烈討論

冇人去搵佢簽名扼手？

Heidi真係唔夠何妖嚟

寒戰式鬧交

如果係有郁撚就正

何妖, D語氣論調好撚仆街

禽獸不如

呢個真 毓民屌打

有冇人走去揼佢???

HEIDI講少句俾主持問啦...

個主持唔夠狠
何妖講嚟講去三篤屁

屌佢老母，比條撚樣遊花園

推阿

我覺得佢地要分開坐係一個房, 一個人講完1分鐘就熄佢MIC

HEIDI 唔係嗰皮...

對住何君堯要一係要惡過佢一係要專業過佢
例如毓民/楊岳橋等等

點可以代表香港市民

碌撚應該直頭會開佢波

面皮厚撚到

何妖
今日已經無大台

接佢收工啦

Heidi : 香港既精英已經出晒黎

何妖講錯"主席"

主持都覺得何=白衣有關

精華直接剪佢佢哋嗌交 顯示佢哋都係冷靜唔到嘅人 唔識理性討論

如果請毓民嘅何妖笠水啦

即出

對呢啲咁激仆街你激動對佢完全係無撚用....

廣播道？

Up乜9

條撚樣竟然話啲白衫人係示威者換衫去打人

9up 了.

寒戰?

有

無計 元朗區最有代表性民主派係八鄉朱凱廸

朱Heidi 唔夠班

鬧劇，巴打到晒門口未

何妖明激佢

中國既香港人

自取其辱。

疊聲疊到咩都聽唔到

HEIDI係激動左啲, 唔係無point, 佢講野係咁比何妖插咀同顛倒是非

太陽能光復

有無人去圍鳩佢

光復 點會有暴力成份？ 字都唔識？

可唔可以打撚柒條妖

Look at the camera

唔好辯論啦。打鳩佢

突發 RTHK多人

斬妖除魔

好想打柒佢

真係離晒譜

係咪BU附近？

兩間大學 兩間傳媒係附近 D 狗唔夠膽亂黎 要趁機闗心河妖

做乜撚野姐何妖
其實佢知唔知呢家係無大台?

嘈到街市咁

屌佢老母

唔係何妖呢獲咁樣
特首都有得佢做
包裝得咁靚

何君堯癲架

痴線佬

何妖真係得啖笑

何妖係咪痴撚左線，郁手郁腳

西撚到咁

何妖係咪就快想打Heidi

何生好撚煩
一直阻人講野

朱西迪好撚廢

返緊工有無轉播

潑婦罵街咁款

何妖你癲完未啊
扮撚到好似毓民咁做乜鳩？

on9

何妖真係好撚ON9

支持光復有咩問題？

癲狗亂吠

有教主 何妖仲出到聲？

癲狗

何妖係唔係on9

何妖無瀬到咁

飲醉酒？

何妖真係好暴力, 無理, 可笑.

癲撚左

痴撚線

同事

睇得出何君堯好撚怯

唔覺得有問題

笑到仆街

何君堯係潑婦罵街，靠無賴

毓民可唔可以上一兩個節目屌死班賤人
唔好出黎選 你出黎屌下就夠

程介南2.0

導演 : 你兩個想我點剪精華今晚播...

對住無恥既人講道理係無用

愈聽愈嬲....

郁手郁腳 on9

隻老妖幾時死呀 愈聽愈火

沖入直播室打鳩佢

比何妖講. 佢講得多.會錯得多

搭佢膊頭嗰刻，俾在我既話，即刻掃開佢

完全唔掂

何妖真係好可笑

朱西比何妖擊到

朱hi迪應該跟佢一齊癲倒是非啦 係咁話佢做咩帶白衫人出黎 呼籲狗唔好再用暴力咪得囉

要對付何君堯好簡單 就係鬥無恥 大家一起做嘢 然後唔認就得

咪霸，oral 有幾分？

有無黑手隊冧佢，振奮吓全港先
我估建制派都好歡迎

有無直播link 我搵唔到

對面無賴要比佢更無賴

好撚串

點解Heidi好似出唔到聲咁

究竟何妖係嘉賓定主持

RTHK 主持都幫拖.

朱仔未夠班上去打

請求楊岳橋，毓民岀戰

何妖正一痴線佬黎

未撚夠班，好心花啲時間學吓鬧交啦

heidi戰鬥成好弱

邊位黨友

去樓下等佢啦屌

毓民都唔得，楊岳橋真係最啱，兩個都係做律師，對嘴型都對得死君妖

示威休魚期

打鳩佢啦 求求大家

黨友?

比佢講得多. 講多0的

昨晚教主屌足4節
二三四節自己搵

我發覺何妖有個長處,佢講野好撚大聲,成日遮左人地把聲

HEDI朱唔夠佢黎
唔洗同佢講道理 同佢鬥大聲鬥歪理就得

Thanks ching

要人講野又一直阻人講野

何妖把聲好入咪

7啦7啦何妖

終於講錯野

真係寧願選多個民建聯工聯會都冇咁燥

唔夠力喎
佢要割蓆好易

佢真係痴撚線 猛咁叫chu heidi講 對住鏡頭講

暴咩撚動啊何妖
你嘅存在就係暴力啦
有冇得報青山 話佢地走犯

黨友

邊位黨友 ?

Walk out la 屌

要公開辯論節目先得

何妖個仔係邊到？

公佈個辦事處係邊度都有問題？

好想圍鳩佢
駛唔駛你比機會呀

講俾人知佢辦事處係邊度都唔得?

呢D時間真係要毓民係度

公開資料黎wor

講你辦事處喺邊唔得???

佢淨係識用把聲好襟人把聲
但言之無物

佢自己都唔知講啲咩

大家其實唔駛驚朱凱迪好似下風咁

冇大台
其實你要朱凱廸講都冇用

朱凱迪比人當低撚仔咁玩
何君堯擺明做小丑

Heidi把聲唔夠

朱西迪好廢...
成個勢俾人LEAD住...

何妖把聲好響好入MIC

𥃇哂聲無咩內容
唔識剪

search 下都知啦.

因為一出聲 五毛就會出post話朱西同勇武割蓆

何君堯好嘈

我屌你老母 何妖 你係主持？ guest 黎渣

1147有架EU
五隻狗

揾教主同佢pk先好睇

牛屎佬著西裝. 正常

朱西好撚廢

好垃圾 發脾氣

何妖亂咁撻啲Terms出黎以為好專業

冇人係現場?

CLS

屌，做咩比何妖壓晒場

Heidi火氣不足

臨死爭扎

攞尾彩？

wtf

黑社會出席公眾場合
不安

你都唔配呀
邊個講

冇咗

？？？？？？

何妖走佬

你都唔配呀

你都唔配呀
你邊位呀
我係呢到員工囉

heidi 可否爆seed 屌鳩佢
把聲又細

港台員工

我係香港選民

突然cut ?

有港台員工爆SEED

點解何妖咁激動?身有屎?

唔得閒睇，講左咩

完左喇？

哈哈哈哈哈哈 屌啊 係公司笑左出黎

屌
笑到我仆街

垃撚圾！
如果定性恐怖襲擊，就一定要查根究底，咁佢就仆街啦，人渣！

【要求】 政府馬上宣布，應對恐怖襲擊

黑變白，仲要輸晒

連登仔上去仲勁

實比d藍絲剪撚晒出黎做文宣

好似有人到左

係咪打架所以cut左

RTHK 員工?
好波

有員工出聲

員工好球！！

有冇人到左

員工好野
最尾個句
你都唔配我係香港市民

最後有人講咗句你都唔配呀

有人講你都唔配呀

係咪收到風樓下多人呀

驚呀

似係上邊個巴打

笑死 拍台走佬

何妖發癲搶聲搶咪
跟住拍枱走人

好佬怕爛佬
爛佬怕爛啫

河妖 預備 離開

何議員，已完。

笑死

屌佢老母比何妖轉移晒視線 有無搞撚錯

最尾戈句你都唔配，好撚型

搵人去阻止佢繼續傷害香港人！

連港台員工都頂佢唔順

何已完

港台仲好打過heidi

咁快就笠水走

好型 最尾話何妖都不配做議員個香港市民

新界西票王俾個新界西掹車邊既話唔配做議員

香港市民好耶，「你都唔配呀」

Bump

好好笑

小學雞何妖

準備 何妖出黎喇

港台員工：你都唔配（做議員）啊！

RTHK員工未熄咪已經屌何妖

比人㩒住砌

佢係咪想多啲人去元朗

有個staff大叫你都唔配呀
何妖問佢你邊位呀
個staff話我係香港市民

柒頭何

屌你老尾講到冇野好講就拍枱走人

現場情況點 有無人到咗？

都唔知做乜9

HEIDI把聲完全唔入咪 好似無中氣咁

何妖 真係好撚垃圾 一尾係到嘈 逃避問題 停止有咩用 唔係去解決問題 想滅聲？

DQ何君堯

山墳攪左未

聽到好燥

推
見到佢同朱hidi一齊節目中

你都唔配呀 真心聲

Heidi比何妖搭膊頭應該一野推開佢啦

何妖助攻叫緊人去元朗😉

停咗喺馬可尼道附近

我係香港市民

我睇左d咩

何妖又係度亂吠
講返人話啦，仆街

個主持做緊咩？無出過聲

屌你老母從頭到尾得聲大

隻妖唔知今次冇大台, Heidi 肯 呼籲大家停止光復都冇用

最精彩係最後個員工爆SEED

咪撚比佢走 好嬲

鬧劇

聲大夾惡同埋牛屎佬一樣

唔講有冇罪先
特首有權特赦
律政司有權用公眾利益黎停控
叫人釋放有咩法律問題仲話自己律師

識玩既應該cut何妖最後果一分鐘啲粗暴行為大肆宣傳比班淺藍同和理非睇

聲大夾惡以為自己有道理

好撚燥

唔撚係3點啊10點12點已經要開始

大家快啲搵英雄握手啦

搵人打撚柒條仆街

凱迪都算實事派黎
未做立會 都搞鳩班鄉黑

朱西迪急材好差

主持已經幫唔少

員工

睇到好撚火，係得朱凱迪頂得住唔屌撚柒鳩佢，心諗無撚啦啦搭我膊頭做乜鳩，咪撚郁手郁腳啦屌你老母

有巴打到左場？

真係要搵教主先嘈得贏條仆街
佢把聲好撚嘈

推
其實佢係想提早走人，怕一陣又冼親。

拍台走人

朱生 聲都沙，講唔到野

港台啲主持無商台果啲咁識得去主導個討論

好撚on9啊何妖

睇撚到燥 on9

Heidi好廢
完全被何妖利用咗個節目

錯怪佢了。。。

會唔會行走？
梗係有車

咁就走左去
痴撚線

講真 一定比啲藍絲剪撚晒出黎做文宣 捧到何妖成神 話佢屌得好果啲 塑造到佢反暴力好撚正義咁

朱凱迪太文善

呢個時候真係諗起教主！

議政能力非常一般

推呀

何君柱律師樓
香港中環皇后大道中5號
衡怡大廈18字樓

大家有咩訴求上呢度搵佢其實更大影響力

聲大夾惡就大條道理？
呢條友點做律師？

冇人話佢係員工呀
佢係香港市民咋

嘈贏個無賴做乜姐
由佢講 越講越柒

世界級賤人何妖, 無恥到極.

好撚著

唔好畀佢走

佢話係港台員工
係香港選民

正一死廢老
一唔夠講又用聲大cover人地
以為大聲就好撚有理道

真接屌柒佢係黑社會咪得 駛撚傾咩

你地仲忍到睇住佢講嘢咩都係專心做嘢算

你對佢要求太高了

郁手郁腳喺到恐嚇朱凱迪
講唔夠人就扮搭膊頭實則係咁拍鳩佢
枉為執葉律司
簡直係黑社會嘅作為

我由頭聽到尾，主持係問得到肉，但係何妖發癲佢聲都唔出 stop 下

泛民議員每次警民衝突都走到最前線，分隔警察同民眾，連白衣打黑衣都走到最前線保護受害傷，咁請問何君堯及你嘅同道果時去咗邊？咁支持警察又唔見你上前前線保護警察？元朗民眾被打又唔見你地出來捨身保護？

下屇都唔知仲有無佢份 朱迪被dq邊緣

好撚正

如果議員既責任係官商黑勾結，死攬垃圾政府，咁朱凱迪真係唔配

佢把聲不嬲都係咁 佢只係示範左一個正常人係會比人講野 等人講哂先會發言
不過你對住何妖呢D咪蝕章

個員工話你都唔配做議員

圍佢，屌爆佢

搵AY應該屌到何妖啪啪聲

聲大夾惡仲話做律師？
你啲論點去哂邊呀何妖

應該何妖一搭佢膊頭就即刻fing開佢
俾佢咁擙都唔大聲叫襲擊

最後何妖拍枱走人鬧HEIDI唔配做議員
俾港台員工鬧翻佢轉頭,, 你都唔配吖

朱凱廸完全唔夠火，好多個點都可以駁到佢扒係度

我知佢做好多實事
但你要同呢D妖人辯論 真係唔應該派HEIDI出去

超正 直出 CUT唔到

主持又廢，唔識渣番住個節目

其實何君堯口才一d 都唔好....又冇答問題, 淨係大聲質問, 迫人, 完全冇point

何妖無撚視全世界 一路自己瘋狂鳩up 靠大聲靠惡

何妖好似上庭審犯咁撚返朱西迪

笠水走佬

對住條癲狗真係要出毓民。

主持根本控制唔到

俾著我一定嗌：你唔好掂我

RTHK有live

無割算係咁啦

吓我以為黑社會兇人咋

咪撚比佢走

佢係邊個真係咁重要咩？

【何君堯出席港台節目中途離場】現場直播

有冇人知幾時完?? 啱起身想即刻過去!! Dklm死何妖

佢想spin去港獨
同藍絲思維一樣
根本佢就係果舊野生出黎既一件垃圾

遇到何妖呢D無賴其實真係唔知點控制

同廢老 MATCH
一貫作風都係咁

機師豪應該正好多

由何妖發癲仲好啦

心虛咪大聲夾惡囉

咁既律師應該萬中無一
佢打開咩官司

原來上庭審犯係靠大聲靠惡靠無視人？

朱凱迪你即場撥佢水，保證你下屆做票王呀，今日慘敗到仆街，實比人狂gap圖自hi

何妖真係律師？

咪真係似足中國人

唔駛剪啦 原片上

何妖好惡喔
好似啲黑社會咁

睇黎都徙時間

佢叫謝偉俊walk away from hong kong 屌佢老母自己又申請綠卡

本日最潑婦

屌你咁撚少人

hang左機企喺度

Ay唔夠
直頭得毓民先可以屌到佢收皮

有無人隊冧佢

現場畫面

何妖拍枱搣咪離場, 好野好野

HK01 員工好ball! 何君堯話朱凱迪唔配做議員， 臨走嗰陣後台有真香港員工屌7何君堯話你都唔配做議員。

標題：何君堯上節目發癲全節錄

點解到今日仲驚藍絲剪野打飛機
你估淺藍見到佢拍台走人 會話佢身有屎定咩

要嘴炮 新西搵鄭松泰

不過近期好消失左咁

做乜鳩企左係度

何: 咩係光復呀 用電筒呀？ 用太陽能呀？
太陽能電筒

文宣組做野, 要大肆宣傳何妖頭先既粗暴行為

條撚樣係咪有精神病

圍佢有撚用咩，咪又係由得佢走

搵AY好過

何妖邏輯:你老母係雞 快講快講 唔講即係認

睇左，根本騎劫左成個討論。

冇人想同佢做朋友

依家係何君堯既表現煽動大家去光復
關朱凱迪咩事？

下次遊行大家應該話俾大家知
係何君堯逼我地出黎遊行示威

仲有一小段

我建議何妖告google，告埋個場點解俾人睇到佢個辦事處

我以為何妖一人分飾兩角 嘉賓暨主持人 自問自答

以為睇緊老周電視既 唔啱就要打

係 AY都應該同heidi差唔多 要用比何妖更惡更大聲既人

仆街睇到眼火爆，呢條仆街何妖仲可以係到講人暴力懶正義
真係屌佢老母

根本無討論過
佢來讀完自己宣言就拍拍籮柚走之嘛

何君堯仲夠膽咁大聲

笑撚到我癲

精華片段係咪最尾10秒

打七何君堯 ！反正警察唔拉人

何妖記者會

去握手

到左未到左未

各位等利君雅炮製佢喇

班黑社會就係睇死你班港豬唔反抗先打到你班豬頭變豬頭咋嘛

好撚想打9何妖

唔好比佢走呀

出黎

唔計教主...而家立法會果班應該得譚文豪/林卓廷可以同佢鬥大聲

又轉移視線 垃圾

同何妖鬥要鬥大聲
長毛, 郁撚先夠做

出去搵佢老母啊

屌朱凱迪都搞到何妖拍台走人，如果係毓民會唔會爆血管

休魚期

cls

郁撚一定夠做

扔佢入垃圾桶啦

拖住佢
等人去打撚柒佢

佢係咁逼朱凱迪同我地割席

問題係朱凱迪講完我地都仲係會出黎

逼我地分化真係好撚無恥

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

真係要

聽朱heidi講嘢好辛苦，發音唔清，發聲鏈住喉嚨， 用喉嚨力講嘢，就算幾用力講野都唔會有雄厚有氣場忠氣嘅聲線，見佢頸出晒青筋，真係等佢聲帶擔心

同何妖呢d人講野 嬲激動係無用，要鬥智，你盡嬲佢就盡開心。

主持個 O 咀樣

朱凱迪連何君妖D咁嘅廢柴都講唔過,無鳩用.

咪話朱生啦,比條柒頭自己嘈飽佢,光明正大勾結黑社會當朋友,爛仔扮專業,佢講多幾句咪露餡囉

無同班白衫佬割蓆, 大家識做啦

對負何妖 我決定效法烏克蘭兄弟！

仆街死啦

我講返事實姐

長毛唔得啦

點解仲未有人掟佢落垃圾桶

妖怪Live：

好佬怕爛佬

問題係何妖有大量誤導性既野 癲倒晒是非黑白 一陣d民智未開齊既人聽撚到又投多佢一票

嬲嬲豬

好佬怕爛佬, 斯文人對付唔到佢呢挺仆街

光復元朗

中左拍檯走人

朱凱迪都暴力

我相信好多人就算冇錢收都會殺.......無赦佢

毓民就真係鬧交大會啦
楊岳橋其實夠用，佢夠冷靜，可以慢慢入何妖啲point，唔會俾何妖拋到窒機

入嚟就係想問呢句

保皇狗都唔同佢一齊出鏡
依家同佢一齊出鏡
即係益左

Heidi下次都係做返幕後啦
一來講野唔入咪
二來反應唔夠快，一味重複

淨計辯論黎講，heidi 真係好差
連光復係咩都表達唔到

何君堯叫大家唔好入元朗
大家識做啦

收皮啦何妖

成班和理非頂多咪屌下佢
慌有人打死佢咩

講黎講去都係個幾句，嘈撚到仆街

佢d英文真係律師?

佢未走 快圍港台

譁 變咗做鬧交節目！

主持又唔規定同一時間只可以一人發聲，要分開兩個聲道，整兩個字幕先得...

佢最啱係人哋俾plan 佢衝鋒
或者示威叫口號
辯論真係唔係佢嗰皮

圍9佢！

直播d嬲多到

唔好畀佢走!!!

得班商台人在現場

比人屌完下屆配票咪又通選

好撚煩

唔撚收佢皮 依加條氣點順

最後錄到
何妖：你不配做我地議員呀！
RTHK巴：你都唔配啊
何妖：你係邊個
RTHK巴：我係呢度嘅員工囉 我係香港選民

港台巴

完全唔撚明光復有咩問題
香港邊到地方有問題咪光復邊到
上水水貨客走私問題
紅磡土瓜灣低價旅遊團影響居民問題
屯門公園大媽搵食滋擾居民 等等等等
全港十八區都有問題 光復有啲乜嘢問題？

問題咪喺保皇黨一直唔撚做嘢
搞到區區都民不聊生 到到都咁大怨氣囉
何妖你自己問心你為社區做過乜撚嘢？

講真 同何妖辯論完全係侮辱人格 單機算啦佢

慎防有人斷章取義
各位請留意

無啦啦講乜英文

毓民嬴硬

咁人地要持平
朱 就開頭明明ok
之後就笠水

唔會俾佢走真係

想做最暴力同最和理非既對比

人地英雄呀依家
返到去豐衣足食啦

得幾丁友接佢？
881903 Live

佢搶都係搶深藍 係都𠝹死民建聯先

夜晚去元朗果D係返屋企
咁都可以屈左做吹大雞
指鹿為馬

加油呀！

何妖唔斷氣咁講, 唔會比你有機會講野入佢
一定係鬥大聲

巴絲快圍9佢 佢未走！！
我返緊工 圍唔到 幫埋我圍！！

唔係笠水 係唔想理隔離條撚屌咋

加油

佢好驚人光復元朗 大家識做啦

何妖叫人停企暴力行動
但佢大力拍落chu heidi背脊
最後大大力拍枱走人
暴力係佢本人囉

朱凱迪都係搵料寫文算啦

阿廸太斯文，唔夠佢無賴

做咩比佢拍膊頭 握手？？

方向岩了

藍絲group而家一定係咁cut片準備做Heidi, 我地都要做野

快

你係TVB有水平架

佢唔識lead返住對面行 唉
搵個陳淑莊上去都好

Ay表示屌鳩佢都廢撚事

個主持幫左好多啦
HEIDI係主將自己唔夠打幫得幾多

港台話係討論，咁咪用返相同字眼囉。
根本大龍鳳。

準備口號

邊個要我地出黎
何君妖

附近朋友快d去接佢收工

港台電視大廈現場

望一望人咪牌先諗下屌唔屌

趕住走做乜柒啊 趕住去死

叫啲大陸遊客都唔好去啦，本地人唔歡迎外地人

明顯記者拖緊佢...大家睇路

接佢收工 同佢表達下香港人既憤怒

要對付何妖呢d無賴係要搵毓民

笑到仆街 塞一塞機

停哂和平示威，即係佢想要暴力示威？

call浸大人圍9佢呀

佢恐嚇我哋唔好光復 如果光復班牛屎佬一樣出黎喎 識做啦

對記者發爛渣

你叫人停曬所有人嘅示威活動，係咪侵犯緊市民嘅集會自由？

我諗上面巴打想保護返人地身份同埋保住人地份工姐

痴撚線話人換衫都講得出口

主持做左野，只係君妖用野蠻人方式，騎劫左成件事。

吹雞吹雞

朱仔跟本攰到廢事同佢嘈
何君妖食住個勢係咁屌..
一講獨立調查就淆底..

Up

881晴朗FB live

浸大同城大 ！

標題：何君堯上節目心虛發癲全節錄

港台開緊記者會

佢好似係律師仔唔係大律師
只可以搞civil野

森美都嚟咗

邊到睇?

軍事行動？

軍事行動

佢幾時死

江湖傳聞
地產霸權與令外一班鄉下權貴
話如果搞到佢地樓價插水
佢地要清理門戶找何妖算帳

我一定去光復 吹呀

其實唔明點解唔安排嘉賓兩邊坐
齋講坐位何妖佔中間做唔到ci平嘅環境
最尾又俾何妖郁手郁腳
我都有追開視點知一直嘉賓都係坐一邊
但如果同個咁危險嘅人物坐埋一齊真係好危險
啱啱真心驚朱凱迪有生命危險

清洪 vs 佢，邊個勁D？

點會仲有人用常理去分析何妖講既野

笑撚死我

搞恐襲 拉撚左佢啦

你會唔會太侮辱清洪

圍佢老母

大家快喲去
唔好比佢走

行出黎啦

咁猛太陽！出街帶水同遮！

傳聞感覺有D真
所以佢就要9秒9申請去美國移民

撚鳩佢啦.

戇鳩 非乜撚語言暴力

梁文禮都係度

有人圍佢 叫佢番大灣區

隊冧佢係時候

梁文禮都喺到

屌 點解會比佢帶風向

走開啦條女
乜水呀
非語言暴力

DLLM

笑撚死

佢成日話人「誰大誰惡誰正確」
其實係佢自己心態係咁

握乜撚手又係戇鳩

何妖淆緊 叫人唔好搞佢老母墳

門口班友咁撚鳩 係咪自己友嚟㗎

填咗佢

8月4咩事

好ON9 幫佢造風頭

條仆街始終唔肯同21/7 係西鐵站著白衫的恐怖分子割席

證明恐怖主義依然係元朗 係香港

反恐呀！

全球領袖們，香港已不安全

冇啦啦有8月4號?

jm9

要走俾佢走，唔係人地報警你冇so

有無人可以扮去追數
何生你仲未過數入我戶口喎

掟佢雞蛋啦

門口係唔係自己友黎

佢真係堅廢
何妖想與外國記者握手
人地外國記者都識串何妖手上有鮮血
拒絕與何妖握手

何君堯真係就比人打撚柒佢

掟死佢啦

佢係咪好淆
淨係識放打嘴炮

佢之前好撚型架喎

又昇天

唔好撚笑啦屌

何妖佢係律師黎
搵個勁d既去同佢diu過啦
死律師最叻既就係搵位兜到自己冇錯架啦

咪比佢帶風向

叫完 個人就要走
費事俾黑警搞

下，走人？

唔洗理佢9up

報警拉人啦!屌你老母!夠哂表面證據，你班黑警仲唔L做野?

俾佢表演咁

老實講 何妖EQ算幾好 果然做走狗被人屌得多EQ一定好

有無圍鳩佢live

正常 D地最值錢 冇人買佢地仲驚

又將元朗同西環拉埋一齊

條友真係多行不義必自斃
好心佢就潛下水啦
On99

881 FB

話我地思覺失調

講講下講乜野掟女裝鞋,on99

搵大文豪

咁你想點 呢種人你愈搞佢 佢愈得意

原來何妖已經咁撚癲，進化到咁

唔想失焦，又唔想剩係入元朗但係乜都無進展？

緊係讀多次臨時立法會宣言！

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

好驚啲白衫大佬分唔到錢尋佢仇

屌上咗車拿
完咗拿

成班廢既咁都唔打柒佢

想打柒佢

門口班友完全唔知做咩 有條女仲走去同人握手

屌 無人圍？果啲佢朋友？

D回答好撚小學雞

咁都走到

下次圍佢叫佢舉報班兄弟啦

自己友黎？

走左啦？

係社工?

後面發晒爛渣喎，勁激動勁似小學雞

有條女講咩非語言暴力又握手真係戇撚柒鳩
係邊撚個戇鳩DJ嚟㗎???

條友係咪想上錯車

走咗

咁都冇人打佢

佢係咪覺得自己好funny

佢係味有精神分裂架，人地同佢握手，佢真係以為係fans

問劉馬車果位記者

唔認劉馬車,你叫馬車點算,無錢醫性病

淨係yoho都唔知跌幾多了
爽

一陣又淨係剪左個下，話好多支持者係門口

笑撚死自爆黑社會係自己最親近嘅人

毓民

好似佢自己友到場一樣

幾時叫毓民同條撚樣上節目

咁樣去接佢不如唔好接

唔駛驚，佢無得姓何之嘛

佢仲可以姓梅，搵梅媽媽俾錢佢醫!

無左郁撚係損失黎

YES 搞到佢多左時間表演

諷刺佢同白衫佬握手啫

第一日識何妖咩 撐警咁大個show佢都搞得出，今次上電視台，一早就叫晒自己友嚟撐場喇

睇完 真係同意19才子 香港真係冇政治人才

一輪咀得何妖講無人講 聽到個人好撚頭痛

想睇毓民VS何妖

何妖答 可能係你契細佬黎

門口班友

對付呢啲無賴應該要激到佢講錯野

執葉啫
佢惡過朱凱迪唔係因為佢係執葉律師
思考下呢家元朗有咩人士係最惡

佢中途走係咪驚好多人會接佢

sorry

個個屌門口班人，你地又唔撚出？

劉馬車係大家嘅契弟

佢夠疆一個人走出黎 都幾勇
但係滿口歪理 在場點解可以咁易比佢lead住仲可以咁輕易走

至少要俾全香港既人知:元朗唔安全,千析唔好響果度租樓同買樓.

等鄉坤同權貴收拾呢條仆街

講真何妖喺門口完全控制場面

屌你老母睇撚到眼火爆
班人圍乜撚嘢？咁樣畀佢走？
笑笑笑笑你老母咩？握咩手呀？
咁大個機會咁樣浪費咗，冇撚嘢下話？

妖怪出動！
有冇P妖怪相？

但一定要另外較一較毓民支咪
如果唔係一定頂唔順佢啲叫聲

冇水都有口水掛
喺到同佢做訪問俾佢表演咁
真係唔知想點

劉馬車陰公豬 爸爸唔要你啦

完全諷刺唔到
想諷刺嘅話應該係等佢伸出手之後大叫我唔同黑社會握手㗎

咁你唔去?

Hidy EQ真係太高根本硬食

對付何妖真係得毓民駁到佢歪理仲要有種氣勢壓過去

何妖瘋狂講話要遣責暴力 但唔好唔記得何妖有講過殺無赦

講左句咩可能係契細佬😂

好似你咁上網睇住實無死

喂撚知佢突然去RTHK咩
你問下呢度巴打如果趕得切去會唔會就咁放過佢吖

屌你主力全部隔離商台人，圍條毛

佢好似話"係你地契細佬"

咁你喺邊？紅字大隻就啱曬？你同何君堯有咩分別

我地d人唔夠惡

門口果批商台友黎
得我一個示威 屌你地

一講光復元朗， 條撚屌就上頭
方向岩了

閘內就話應該停止所有和平集會
閘外就話8月4號搞個集會和平傾計
佢知唔知自己講乜撚嘢

佢走得出黎, 就係希望你地打佢
一係就打撚死左佢, 一係就唔好打

屌曬佢地老母
成班大學生圍喂喂咁，仲喺度笑笑笑

[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀

嗰條握手女係咪商台啲戇鳩DJ嚟???

吹咗雞好耐啦

當你訪問開始先知，都成半個鐘有多

唔夠人講拍枱走 垃撚圾

cap佢句會譴責白衫打人嘅暴徒出嚟大造文章啦

小心樓上班柒頭笑你鍵戰吹水呀

咁你咪出少句聲

HEIDI有提到，但何妖一野大聲過佢就帶過左

劉馬車果句 我問既 唔係記者

一個幫拖既示威友都無

被撚
票王喎你返屋企諗下點解你咁廢啦

咁收線啦你做指揮官咩

唔夠人講就拍枱離場

佢當然怕
地產霸權係元朗重有多地?
每呎唔見幾千蚊
講緊條數係百億計
呢條數夠買起佢全家

辛苦巴打

大家係咪唔知 何妖本身唔係咁早走 佢無啦啦錄錄下節目中途走 大家邊夠時間到場啊再者今日星期二咁多人得閒咩

世界級人渣建制派何君堯，一定唔可以放過佢

紅字又好威？

講返正題
何妖真係好on9
成日咩休漁期
唔講以為停咗遊行就解決問題
講嘢都唔經大腦
我最想記者問佢
「和平遊行多次政府都唔回應先導致依加暴力行為，停止遊行點解可以解決問題？」

冷氣軍師又指點江山
大佬，咁有心出去都未必係有勇有謀， 勇加肯行動就一定係，謀可能未去到同何妖博擊level ，但都未去到比你咁屌既程度呀

Heidi 朱個樣

門口呢場馬溜戲真係不要也罷

商台真係抵俾人記佢老母
成班戇鳩DJ好似喺度玩咁

廣義地睇
係白衫恐怖分子累香港全家
係香港警察縱容恐怖主義
影響已經不在元朗樓價咁簡單
係城市安全程度

香港政府與恐怖主義同流
仲有咩合法性？

好撚慘辛苦巴打

屌你老母 講握手d人自己人黎？
做乜撚野 玩呀？知唔知自己做緊咩
屌你老母豬隊友 一定同呢d人割席

起碼人地肯去屌屌佢唔係做冷氣軍師啦

個主持人應該強硬啲，制止隻瘋狗

有幾多巴打到場？

何妖好撚淆青

你係TVB，有水平架可

以上全部鍵戰

人無恥則無敵呀

你地畀d志氣出黎啦屌

門口班人一開始又歡呼又握手係做乜
人地唔係蔣麗雲個啲level

根本制唔撚到 只有比佢更惡更大聲同步講 講撚到佢淆

人哋喺現場影呀
你又喺邊呀冷氣軍師

唔同意，如果係衝出黎柒嘅不如唔好衝

躝去食飯啦0.1毛

望住何妖係咁摸朱Heidi手又同佢搭膊頭
我係朱Heidi實拍走對臭手

港台搵呢個組合預左俾何妖壓住打
朱heldi 口才真係

都痴撚線嘅
我上面話班友廢，仲要俾人屌返轉頭

最好笑係連港台自己大部分人都冇出到來係入面食花生，一散先發覺唔對路點解7成人係入返商台

握手

Heidi朱返去消毒就差唔多

佢訓得唔好，無火力
任何有良心既人都訓得唔好啦

吊佢老母，收佢皮啦

成班小學雞咁款

我好有信心會有無批判思考嘅藍絲信到何妖講嘅嘢十足十

係咩我覺得heidi有啲背景 (因為反丁咁耐都無事
何妖先用啲咁低莊嘅方法
我睇落係何妖老羞成惱多過heidi畀人撚

何妖幾時死啊

其實"有水平"係咪暗號黎??
阿爺俾左維穩費，聽到"有水平"就要收聲

其實Heidi chu俾何妖叫佢呼籲人唔好再出嚟光復時
佢應該講：如果大家同意何妖嘅所作所謂 就以後唔好出嚟光復行動
咪得囉

忠奸不兩立呀！
仲比佢拍膊頭⋯
票王你訓醒未呀

引佢出來呀

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

由今日連登仔話去港台示威 到最後得一個巴打去左
證明連登既號召力其實唔大 求求警犬放過兒登
專注返鄉土同BK

喺現瑒嘅 •史伐龍• 巴打都屌鳩在場全部人冇人幫手
你又點睇呀

何妖講野係比到自己友有point
好似佢講大肚婆被消防喉跣親, 真係有無知C9轉述

所以就係要搵個咁嘅人去做主持人

頭先好似睇到扮握手 最尾個秒縮手 唔知我睇錯定咩 睇錯自膠

屌眼火爆

咁係在場人士既事
唔關我地D上網睇既人既事

齋睇文字已經柒到唔敢開嚟睇
有冇人可以講下成條片做緊啲乜？

佢本身都係黑社會嚟

希望佢走嗰陣 跣腳跣到撞爆個頭

引佢出來呀
唔係現場就收皮啦

睇港台LIVE本身何妖入面上車走架
商台班人叫握手為左引佢出黎姐

傳聞佢今晚入大埔食飯

歡呼係呃佢出黎 如果唔係佢上左車走

跟住呢？

佢真係好撚on9 以為人真心想同佢握手讚佢英雄

呼籲市民千祈唔好買元朗樓，牛屎佬已經清楚表示元朗只有佢地可以住，邊個入去打邊個

大埔大量黃軍

唔通打佢咩

有人有問問題，問佢美回國籍
有人屌佢

佢上次撚元秋 成場講幾句等佢自爆

佢點會唔知，擺明有時間咪應酬下你地

我一定支持史伐龍巴打
只係我覺得建議可以建設性啲而唔係就咁紅色大字

巴打覺得咁大個機會可以做咩一齊分享吓？
何妖嚟緊一定會繼續出嚟做show
幫現場巴打諗定彈藥都好呀

跟住跟住 跟住你地無人出黎呀

佢落車 行去閘度出去先俾巴打/DJ圍到

可以坐開D架嗎

正解

出去比人撚

認真 問咩都唔係重點 係無人

大家互撚姐

勢都無

何君堯根本似潑婦罵街多過辯論
亦無任何論點可言或者值得討論
朱凱迪只係唔識應付呢D無賴

如果夠人根本唔洗問野
問題係無人
得班商台人

你咁叻
去打佢丫嘛
仲好多鏡頭影住你添
到時睇你表演

各取所需 問劉馬車個段都可以cut出來 話佢割蓆

佢真心黐線
其實大家係要無視佢
唔好搵佢做任何訪問
佢同689一樣係院友
越多attention就越high

如果係差人氣嘅就應該推再三罷
我諗好多人要返工先無得圍佢老味

有冇source

何妖是一切主犯

講到個個特登唔出咁

fact check ?

佢把聲好蝕桌

我都係晌大埔tg收風，希望fc到

何妖講野根本無point 每句都係歪理
同佢疊聲鬧交咪得囉 洗乜講道理

我真心唔知呢單嘢
知我一定去
鬧爆佢都好

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

冇人扔佢雞蛋嘅

屌!商台應該搵黃毓民對佢呀嘛!

但 heidi 聲沙又細聲 好難鬥

懷疑光復活動搞到出年仲有 主題：反政治審查

攪多場，睇佢敢唔敢來。

班廢老最受呢套

聽佢平時講野都係咁，用喉嚨力，真係會造成聲帶問題

不如今日搞個撚君妖狗狗一日遊啦
佢去邊我地就屌到邊

係咁叫人講啦講啦講啊！講乜撚唔講就係推動暴力
講你老母見到你都柒到彈起身就有
你就係人渣之最喇

何妖祖墳會準備幾多黑社會去守？

我冷靜返，收返屌鳩現場嘅朋友嘅說話，Sorry

但下次可唔可以唔該真係唔好笑笑口，又握手又畀佢講咁耐廢話
如果全部人好似 •史伐龍• 巴打咁喪屌+唔畀佢架車走
已經冇而家個畫面咁尷尬

求下大家聽我講，我趕唔切出去，如果喺現場，我發誓我一定陪 •史伐龍• 巴打用盡力去屌佢，求下大家下次一齊咁做好唔好
我真係唔想咁樣放過條仆街兇徒，頭先真係大好機會

有冇利君雅?